聽講金牛座唔食飯會肚餓 係咪真架😂

吾知有冇金牛座既朋友同我一樣😂😂

吾你老母

金牛座會成日吾小心用左5p字吾好意思😂😂

( Show Blocked User - 美波 )

好中

照吾你老母先

金牛撚表示好準

金牛仔仔好鍾意食飯或麵😂😂

仲有金牛座讀書可以好差可以好好架

屌你地老母 美波講得沒錯

獅子男成日bloxk人

處女座好鍾意上lihkg😂

yes，1日通常都會食3餐

2-3啦
好中😂😂

通常金牛座比人殺既話就會死🤔

金牛座 唔食飯會肚餓 中唔中

好中😂😂

另外我女朋友係天秤座 佢話佢一個月黎一次M 你地女朋友係咪都係咁？

唔瞓覺會眼瞓

白羊仔唔飲水會口乾
巨蟹女返工會覺得攰

XX座會容易唔開心😂😂

係咪摩羯

系牙好能中😂😂